關於坑渠

想知有無把打知平時有人攞部好大嘅機器喺個坑渠上面出蒸氣，其實係做啲咩？